有無巴打睇過記錄的地平線log horizon？

其實近年好多動畫都講game世界異世界
呢套係劇情最有意思的一套
好希望無睇過嘅巴絲開嚟睇

主角係軍師型人物，類似魯魯修有d計謀睇吓。

Database Database I'm struggling in the Database Wow Ao

睇J2版覺得好悶
睇得出小說應該好多高潮位,但TV D作畫同BGM好撚無癮

係囉，成班人好似懶懶閒hea hea下咁

淨係睇過tv版
覺得佢個背景 題材都好好
但公會系統 技能 職業呢d位偏偏就輕描淡寫
如果可以講多d隻game既元素就完美

低他跛 低他跛

當中講個game d錢係邊度嚟果part真係好深刻
從來未接觸過有人會走去問隻game d錢係點嚟
一面睇一面拍手掌

tv版第一季幾吸引，好少有作品係圍住個背景轉而唔係圍住主角轉，但佢嘅作畫質素真係....第二季已經無力再追落去

作者放監未

好似緩刑?

第一季氣氛好輕鬆，作者主力講入異世界嘅人點樣生活，單係呢點就好正
第二季開始嚴肅，世界觀開始拓大(南方班所謂敵人, 仲有其他serve阿，同月面個邊)， 同埋講番主角，loli女主，威廉班人嘅心理描寫，當中最正係威廉果part,小說又好動畫又好真係做得好好，睇完真係想喊

仲會唔會有不一季

下一季

小說好睇過動畫好好好多

逃脫再坐過

稅

淨係知早排twitter活動再開咁

鐘意第一季, 但唔鐘意第二季

好睇

最鐘意直繼同瑪莉

利申 睇j2配音版的

作者出書出得好慢 套野丁設定多到
個世界大到

作者入冊
咁多套異世界最鍾意呢套

無坐
係緩刑三年

呢套謀略類異世界好睇
對比起其他主力講技能講練級解任
佢貼近真實社會運作，地區與地區間好多諜報、潛入戰
最記得打供墊之地幾個BOSS級怪，數CD又誘敵，唔係話放一招大技黎屈
穩打穩扎試好多次先成功

希望推到多d人題

第二季動畫後期衝劇情
小說幾好睇 日本出咗11未

如果有玩過類似既就會覺得成編設計得好正，俾完絕望感你地再講點打，仲要唔係靠修練開掛呢啲套路以係真係設計一個講得通的攻略流程

未睇過唸過睇
除左打鬥
會唔會有愛情線

有

好鍾意個女忍者

睇左第一 冇睇第二季
我覺得人設好路人樣

當呢套係打機既咪ok囉
異世界既就唔得，太過打機feel

唔係SAO果d由頭cheat到落尾www

後宮在所難免，睇開d啦

呢套除咗西風個宗次郎 都唔係好後宮姐

自己其中一套入坑作
圓桌會議, NPC, 錢 三大精彩位

呢套最講唔通就係d 大型公會既忠誠度
喺咁自由既遊戲世界
好難想像d 玩家既服從度咁高
講到公會好似一個企業咁

以前玩online game入到server最頭公會已經係一份光榮
如果仲可以一齊衝首殺根本份忠誠心係好難破

呢樣野真係要親身入過top公會先會明
尤其係有pk嘅game 人地見到你團名要敬你三分種感覺

tea party係傳說級guild，係有d唔通嘅

呢套無架喇

個作者衰左獲甘 莫講話nhk

出版商都好難會同佢出書

Tea party唔係公會 佢地嘅成員各自係有所屬公會 只係因為加奈美先聚埋一齊

[url]
[/url]
原來11 12集都已經寫好
係唔知有冇得出書姐

偏偏最正係you竟然是個boy

11都寫完,出緊12啦

老豆有錢乜都得 橙乃真希個名都係用錢疊出黎
希望快出新一季

佢老豆係乜水？

島袋光年玩JK援交都比人拉過啦
依家咪又照出過美食的俘虜
出版界點會理你衰咩，最緊要你作品有人買有銷量受歡迎
酒鬼薔薇都出過書啦

好悶D劇情

小說大家係邊搵黎睇？

坐監同寫書好唔好睇真係冇關係

佢唔出就慘 我睇開台灣繁體版

season2 on99

之前台版出得慢 忍唔住追日版
(但係而家台版都追到日版了 )

似係你唔明多d
頭幾集已經講到d人返唔到屋企，係game到死完又返生返生完又死，弱者人權受踐踏，大家除左想離開遊戲，無晒目標行屍走肉

主角就係見到呢種情況就話既然返歸無期，當下最重要係俾大家有生活落去既希望，遊戲世界已經變左佢地既現實世界。從頭開始建立法治，行政制度，經濟，軍隊，科技文明，公會就等於家庭，團隊，幾個公會就組成左國家

J2重播中

買

老實講，呢套算係我favorite之一

我覺得好睇過刀劍，起碼主角係勁但冇桐人咁誇張

光榮我都覺得係其次
當你知道剩低既時間都需要係呢個世界生活
而依家所謂公會集齊左一班可以信賴同有共同價值觀既同伴，公會保障你地既權利，貿易，財產，點解唔會表示忠誠？正如我唔會出賣香港一樣，甚至能力所及都希望幫香港解決問題

Database！
超正

用online game講經濟政治

我覺得依家大部份動畫都太中二病。呢套野主角係勁，但唔係超人爆兩句seed就改變世界。佢需要付出時間面對困難，需要召集同伴去打副本，打完又輸輸完再打去搵贏既方法。建設城市唔係講玩，要去做情報搜集知道呢個世界係點運作，要知道其他人有乜諗法，要知道有乜人可以合作

可能你期望嘅唔係咁

所以依家套鐵血的孤兒我覺得幾正

有d 公會喺遊戲時代已經講緊係幾千人既規模
隻game 仲要有十幾年歷史
幾千個玩家都願意服從一個玩家已經好不可思議
而去到穿越左之後
D 人竟然都仲肯跟返呢個體制黎活動
遊戲時代就話跟你打下副本搵下食冇咩所謂啫
而家講緊未來既生活都要跟你訂既法律喎
即係選總統喎
會唔會信一個三唔識七冇背景既人呢？

一個好既公會會長係有威望架麻

Overload 都唔差

大佬
異世界生活講到打機咁
仲係到話高質
打機打上腦咩

好q好笑

完全唔同類型

套野咪就係以online game嘅背景去表達現實世界嘅野囉
等人冇咁悶啫
如果直接出套動畫講現實點樣同人交涉，經濟活動點運作，根本冇人會睇

推

小說會唔會再出實體

pish

作者比人捉左去坐監 放番出黎未

有生之年系列

都話緩刑

咪又係打機
打機當異世界呢D垃圾作品,又懶係好現實
咩大公會咩咩歸屬感,真係笑撚死人

大佬呀
不嬲acg 一部分都係mmorpg 背景做異世界動畫 然後異世界題材又變做手機game

你講呢D關套小說咩事

講中二點會冇萌王果套份
淨係d招式名已經好中二
但係吹脹我又覺得幾好睇

攞去洗

Overlord都出第二季啦
幾時到史萊姆

掉低粒膠好撚型咩,弱智仔

你話打機當異世界呀嘛
不嬲都有呢個catergory 嫁啦 而家又唔係話佢屌打哂啲高登神作

笑左
動畫拉去ACG分類,你明唔明自己講緊咩
佢而家溝曬好多野
但又做唔到異世界特色,變到打機咁樣啊
正常作品溝一堆野黎拉客,同4天王唔同屬性女角拉客無分別
又成日吹到幾好幾好
屌打神作?有人記得套野已經算好啦,仲想屌打

BTW你要吹高登既番番去囉

咩叫異世界特色 依家用打機裏面的設定唔係有別於現實世界？
你可以唔鐘意照搬game 設定 但係由頭到尾都係單線用現實角度解決game 入邊嘅問題 可以有幾雜

直接睇小說定動畫好

幾時先肯將圓桌議會升格到一個政府
明明依家都係由城惠主導，無咗城惠基本上收得皮
ddd個會長又走咗去中國
淨低嘅得番戰鬥狂 商人 左膠 攝人數 託兒所
城惠又懶清高話呢個係自治機構
圓桌議會隨時玩完都唔奇

以為高登先多痴線佬，原來呢度都有

好鐘意睇呢套 希望會再出翻

有無巴打講下小說進度去到邊？

主角上左月球未？個世界點誕生未？公主同妖怪眼鏡結婚未

啱啱睇晒兩季，個bgm都好燃

岩岩重睇完1,2季希望會繼續出